想放3皮幾野投資 呢幾隻點揀？

2800 823 1038 3
跪求巴打們

小弟經過今日700想減底風險

自推
我信連愛有愛 幫下小弟分析

連登

太少資料

想中下風險 當儲下錢

3 十送一紅股放0係度十年八載股數倍翻（前提係股價不變）

是但啦

除淨日全數轟落3仔

毛記1716

入3皮落馬會 今晚買安曼

992

唔該巴打 因間再google下

巴打講多小小得唔得？
點解除淨日？

另外抽咗5手 試下運氣

狗會不了

巴打有咩高見先

唔該巴打 可唔可以講下點解睇好992？
穩陣？

2800 岩你

優質股票一大堆你可以睇下
舜宇
港鐵
騰迅
平保
建行
九倉置業
中銀香港
自己慢慢揀

港鐵都叫優質股

我都偏向2800 有冇巴打持有？

3 405 494 778 1398 1997 2388 2800

買2800洗撚問咩屌